行動post推唔起原因：內文無討論空間

內文永遠只有張文宣圖，同推。
更戇鳩係額外開幾十個po 講推唔起

唔該咁多位，加返啲應有既內容，眼見

逃生路線：無
應帶物資：無
巴士路線：無
哨兵注意位置：無
黑警以往包圍位置：無

可能你地會話戇鳩，幾個月點會唔識，
實際上行動組都可以得口罩仔，
過左港島會唔識上唐樓避。

缺乏應有既資訊，一味叫人推上熱門，
有份屌人又開撚埋啲得張文宣圖既，
唔該先自己反省下。

呢啲唔可以爆響口。

推返十下先

想講好耐
D 行動 PO 好似睇告示版咁
基本上睇完第一層已經可以出返去

推

Push

咁點推人鏈呀

咁不如將行動post強制置頂

覆個簽到or話會出席都好

活動既文宣圖己經睇左無數次，
唔集中推真係

67月推得起，入面有大量有用資訊，
相比而家，得張文宣圖

P牌幫推

啱呀
行動po重複
屌冇行動po重複
全部都推推推
唔討論都引用返#1
結果睇完#1就唔使再睇
再唔喺見到屌冇行動既就直接block埋算數

呢個都係好方法，但而家行動Po內文太缺乏

見到d發爛咋post話推唔起就唔去遊行個d真係得啖笑

AGGER

前線手足會自已搞掂佢依到爆響口....你係？

你由佢哋發洩下啦

會比人當係國安的

的確無咩人討論唔會推得起

前線有前線自己計劃
喺得行動po當然喺和理非既逃生路線等等
有好幾個行動po有做以上資料整合
寫得好好

tui

六月七月係有極大量資訊型行動post的⋯⋯

地形分析
攻守裝備介紹
連儂場成果分享

唔知喺咪開始玩twitter
所以手足學識咗諗到就開po兼想屌就屌
好似tweet限字數咁
得幅圖同屌人
寫多啲就出唔到咁

認同 前線自有前線計劃

但行動POST大家一齊討論下點行 (例如之前九龍區遊行有人話行5間狗屋會唔會好危險)
/ 如果預到咩情況應該點做會比較好 (狗封路大家應該兜路定一齊去開路?)
等等
利申, 拋磚Only, 因為我好多時都係睇完#1 張文宣就撳返咗出去

和理非佔大多數，而最缺乏資訊都係佢地，

勇武手足基本上點都會自己到場，
自己睇地圖，識汁生

相信香港人係遲到，但唔會缺席
打緊仗仲得閒屌老母既，block佢老母就岩

其實係
熱門準則有項係單一用戶點擊次數同停留時間
幫你推

全部同我入嚟支持民記
[第二十次民間記者會]

就係要呢啲 巴打
我自己都係，禁落去，就出去

下下得個屌字，點引到人發表意見呀

同埋都行動左成 4 個月
好多基本野大家都已經集慣左
除非係一 D 主題討論例如控煙辨、盾牌強化、火魔法呢 D 知識 po
如果你個 PO 剩係講日程時間地點，個資訊係好單向無咩交流可言
就會無咩野好講

明白 開始討論呢啲

七點半就睇民記

上面有手足都提醒咗小弟
自己麻木咗習慣咗睇完第一頁就走
其實都好想多返啲討論/整合
但見到成版推又唔知點討論落去

依家終於明白reddit個版面既目的
可以細分番啲討論
例如地點既一串留言 推既一串留言
不過慣咗香港一路用開既流水式留言
都喺唔慣reddit

不能同意更多

幾個月好多人班狗拉左，acc都俾狗拎埋黎用

有乜都唔係度post，免得更多人俾狗軟禁

個人覺得連儂場成果分享可以繼續做
例如今日見到個 PO 講元朗整得好靚
就真係 click 入去用心睇哂，睇完覺得好鼓舞

[攻守裝備] 對轉型緊既手足好有用
但係而家連登太多狗
或者可以留返現場直接同身邊人交流心得
想轉型既巴絲唔好一次過買齊 gear 就跳到最前，逐步升級會好D

成日話無人推，不如整個長期置頂啦...

現場直接討論都難
難分人定鬼

香城Online,以及有啲手足好有心機定期寫攻略,介紹
睇住嚟學啲守則,原則好有用,再自己搵信得過既人組隊

不過以上既po都成日畀推行動po,屌冇行動po既po洗走晒
加上同樓主講既原因一樣,啲回覆一堆推
結果真行動po,攻略po就睇#1,上一頁
然後消失喺Po海之中

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見
10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見

之後第二層已經係bot

希望大家可以喺其他手足中學習
一齊繼續進化

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見

以前啲整合post唔見晒

hi 個po喺度呀

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見

冇錯
入去save完啲圖我就會出返去
頂多留個推

收皮啦
和理非行動唔係呢個原因沉 而係冇人想行動

紅字即係話比狗聽去邊度捉人姐

教人整面具囉

或者比啲面具Template 出黎

啲狗拎住份地圖，練都練到熟啦
唔好低估你對手，走到係佢地放水

某個程度都認同，呢張表做既野基本上都無風險，
但又幾多人會做

真戰術就一定現場小隊討論，
但基本睇地圖怖防和理非嚴重不足呢方面知識，

仲記得入元朗，巴打整合哂元朗鄉黑位置，
邊度入得，邊到唔可以，先係真正行動Po

香港online真係有心，但比啲標題黨沉撚哂，
什至有巴打貨金比學生都推唔起

你又啱喎

同意....... 我整得太簡單

推下先

起身返工

同意，行動po置頂，唔使人手推

果陣地區光復真係齊晒

逃生路線：無
應帶物資：無
巴士路線：無
哨兵注意位置：無
黑警以往包圍位置：無

張元朗鄉黑分佈圖
個啲先係行動Po

成枝金剛棒、下面又係得啲推
好多時睇都無興趣

上次教整屎魔法個啲就唔撚同